北韓：我們會讓整個美國都遭受災難性後果

［最新消息］

North Korea has said it will defend itself "by powerful force of arms" in response to the US deployment of a Navy strike group to the Korean peninsula.

"We will hold the US wholly accountable for the catastrophic consequences to be entailed by its outrageous actions," said the foreign ministry statement quoted by KCNA.

北韓指會以「強力武器」來保衛自己以應對美軍艦隊於朝鮮海峽的部署。

「我們會讓整個美國都遭受災難性後果，來為這些可惡的行動負責。」

很強硬

金仔你唔好縮呀

把口最硬

金仔話
我歡樂組內衣啱啱買架咋

估唔到北韓咁快就收皮

。

金孫你唔好縮呀！

聽住先

夜櫻花行動

金仔你開個頭咁大點落台啊，開波啦

如果係核武炸航母 可以點迴避？

如果美國打北韓
戰後移民北韓好過留香港

真係打得成我乜都得啦
條肥仔好食好住點會咁on9真係打

北韓應該同 isis 結盟 一個在明一個在暗

如果中國推佢去死你又點睇?

人唔笑

韓國起源
北韓宣佈
中國制造
英國研究

支飛彈出唔出到海都係問題